曠日持久了半年的抗爭運動，並非只靠武力或計謀

而是靠 正當性 / 犧牲 / 道德感召

死傷了不少抗爭者
黑警藍絲也依然顧我
直至出現「一人一票真普選」的區議會結果
才狀大抗爭士氣
令黃藍雙方反省
幾十年來爭取香港民主之路。。。

正當抗爭方在歡慶勝仗
怎料2019年底醖釀
2020年由兩位「中央政策組」
推出「進攻功能界別」這隻「特洛伊木馬」。。。